難得拖手拎到電話 竟然壞左機!! 急問!!!

頭先拖手活動..鼓起勇氣問左旁邊個女仔拎whatsad 號碼
到宜家都未覆我
諗住聽日一朝早就拎去整

有冇邊間整電話平靚正推介?

電話壞左點開到po

唉
入一堆新人真係好撚忟陣
要玩認真上香土啦好嘛

講下笑又五得嘅 唉 sor lo